《多啦A夢：大雄的新恐龍》動畫電影中日文配音版將於 9 月 25 日同步在台上映

《多啦A夢：大雄之新恐龍》（日語：ドラえもん のび太たの新恐竜しんきょうりゅう）是第40部《多啦A夢》電影（水田版系列第15作），《多啦A夢》原作50周年紀念作品，也是首部於令和時代上映的《多啦A夢》電影。原定2020年3月6日在日本上映，因2019冠狀病毒病疫情的影響，延至2020年8月7日上映。宣傳標語有：「Hello，新大雄」。

左面張圖係新技安？

日本依家明明仲爆緊，點8月上？

小夫我要進來了